確診歌手施匡翹牽連TVB近百人 無綫明起封城兩日

有請小鳳姐~~~~

Karma is a fucking bitch

希望陸續有來

成間公司未感染
fail

手足

施匡翹

未聽過

幾時到行會, 立會，禮賓

抵撚死

山娜原來係手足

終於

其實點樣傳播全公司100人
性接觸傳播？？

lm

幫你pin左

執撚左佢啦

要學古時燒村先有得救！

主要都係高層

歌手？ 唱歌時應該唔帶罩吧？

真開心

唔出奇架...你知做幕前好少會戴口罩

今次施匡翹真係一夜爆紅

全香港都識

小鳳姐~~~~~~~~~~

但係個錄音室

做得好, 你有前途了 !

越藍越易中

推推推咁傷心既事一定要多啲人去關心

今晚仲話籌款？？

真攬炒

係喎之前有條煙橙，除罩10分鐘都奶左喎

新聞台收皮lu

熱烈地彈琴

最好連登班賤種CCTVB打手一齊中埋

施匡翹第一次聽...

無單新聞我真係未聽過個名

無線獨立

施手足

順便執柒左佢啦

唔俾記者入就叫封城

傳染師

新聞部新聞部

個歌手呢鋪出名啦

楊明千其唔好中

on9拍野都唔戴口罩
係咪肺炎會知你拍緊嘢會唔傳染

跟我一起shout 楊明 楊明

Tvb已經wfh

Who? btw

一week後tvb

tvb 群組

最強手足

兩日有咩用

最強手足
咁多手足喺facebook辛辛苦苦撳嬲
佢一野搞到封城兩日

手足好波 但邊個係施匡翹

確診數字please

原來係後生女黎

【娛圈爆疫】施匡翹周四曾開咪 新城要全台清潔消毒

一出道即引退

高層先最重要

錄嘢

個個做節目唔帶口罩，死鳩緊

WHO?

// 據知，施匡翹每周會跟經理人劉麗萍學唱歌，也恆常到新城電台開咪做節目，她的 Instagram 昨日曾貼出做 gym 照片，三日前亦曾上載與薛凱琪的合照。//

Fiona 好危

做得好

5毛 blocked

真正攬炒

執撚左佢啦屌你老母

提早武肺賀台慶

封城兩日仲有冇83台新聞？

明愛暖萬心群組

Push

唉仆街, TBB確診條女,攬炒左勁多人,
特別係後生果班,全部要去驗
條女仲要上同D人拍野果陣無戴過口罩幾個鐘,
今次如果中既話TBB機乎全滅

最慘係我琴日同幾個TBB D人食過飯
我都仆得街我唔撚要錢,我要命呀
屌你老尾奶撚完上環點心果單,又要奶TBB依單
依家又要去驗多次

原來封城只係唔俾記者傳媒入去探班

肺炎新人

萬千武肺賀台慶

咁都叫封

萬千星肺賀台慶

據悉施匡翹和阿佳多次到無綫將軍澳電視廣播城做訪問和宣傳，其中施匡翹7月5日曾到TVB接受娛樂新聞台主持詹可琳（原名詹植芝）訪問，7月15日再接受TVB安排出席鄧志堅戲劇班，同班同學大部分是《後生仔傾吓偈》藝員，其中20歲游嘉欣疑似確診，其餘出席藝人包括戴祖儀、孔德賢、林正峰、杜穎珊、呂靜文、徐文浩、陳欣茵等10多人。

正

信政府唔洗封啦

關我撚事

只有封城放火才能徹底消滅病毒！
TVB所有人一個不留！

笑到仆街😂😂😂

要1傳4
4傳12

香港第一個確診武漢肺炎藝人
有冇同高層、袁志偉、黃淑明或者新聞部同事吹水？

成班唔撚識既垃圾

先啱

星期四仲去新城開咪，今日就宣佈確診，佢係咪無痛徵嗰啲？

党考验党媒cctvb 忠诚

廢老無新聞睇

可能係經理人中咗 佢先check

yes

TTB相信政府唔怕啦
洗咩封城

呢個游嘉欣ig有follow立場同hkpoliticalmeme

抵啦

如果佢成功令楊咩曹咩姚咩朱咩方咩...（下省百個）中招我就做佢歌迷！

信政府 唔怕

兩日

Tvb群組

推

你喺tvb員工

正！

結果兩日後又有人中

其實呢個世界上真係有報應架

一定會 你見通常拍乜拍物果班都唔戴口罩 1快冚台產

希望無事

希望楊明冇事

再別康橋

零負評

reality z

之前未聽過
而家係英雄

點解fiona對眼好似咁凸

一定要傳晒去新聞部同宣傳部

終於有得上C1了

一人搞掂成個台，以染疫之身攬炒

兩個字，義士

兩日止唔止呀

Karma does always do its own job well

攬炒Cctvb
好黃

今日明愛暖萬心
阿姐幾廿歲人會唔會有事

到而家都唔知邊位

後生入TVB 仆街啦

成班一齊中有個伴

i deal

希望可以
後生仔->六號明->肥媽

我等左好耐報應都未搵班精英

最緊要人有事🙏🏻🙏🏻🙏🏻

佢有部空氣清新機 一定冇事啦

後生仔->臭湯->矮鄺

後生仔傾吓偈

cctvb成班藍屍偽人中哂

後生仔中武肺

最期待的畫面出現了

錄架

咁係咪冇新聞冇東張閪望？

有錢老總理點算

見到湯文蔚

nice

on9仔傾下計藝員

非tvb人唔比入渣

美女廚房嗰陣勁正

香港首個封城地

咁就冇了！以後唱不到歌

肯定係

有冇高層食咗呢條女?

同幾多人扑過呢

Me too

希望條傳播鏈可以駁到去楊明、莊思明嗰班仆街

做明星做到出相，講埋名都唔知乜水

佢哋好似成班一齊拍咩電影
入面都有啲tvb藝員

唔睇相以為男人

琴日有個火車頭同條女相處十分鐘都奶野
電視城molamola

幾靚女

算光榮引退吧

冇肺炎都冇人識

用條命搏出名值得尊敬

最衰冇去新聞部

以為係仔黎

thanks

而家要驗下自己副偈

襯機執咗佢算啦

上面果張香澄遥黎架喎

上節目唔戴口罩吖拿

佢去咗邊？

有飯堂㗎

熱烈地彈琴

Btw唔係中咗武肺都唔知佢乜水

雖然中咗都唔知佢乜水

唔好俾佢停

推光復香港 時代革命

大愛西：
Tvb前線全體員工係「無辜」架

狗隊前線好黃架

跟住佢地會話唔可以直接比較

希望viu唔會爆 viu d藝人上節目成日都唔戴罩 睇到有d驚

中左咪一齊傾吓計囉